［行動post］1020 九龍見，準備開始全力推post

1020香港人全民召集

各位和理非，冇不反+蒙面法嘅情況下你地可能會驚
但謹記 人多就最安全我哋去到今時今日，國際都開始注意我哋，係一班被捕，死去既手足，同仲有唔同戰線既前線手足爭取返嚟嘅成果，連遊行都唔敢出，憑咩叫口號

要記住

我哋約定係煲底一齊除口罩見面

1020九龍見！

推

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

pish

1020

1020見

10.20 尖咀見

10.20尖咀見！

1020九龍見

大大力推

1020 尖咀見

十月二十日晏晝一點半 尖沙咀 梳士巴利花園 不見不散

今日見

推 post 啦

尖沙咀見
如果無車我應該會中途加入

All black bloc

push